台仔：澳門人各方面都好過香港人，比香港人更有禮貌

你條耶撚日日出埋啲垃圾post
港澳台都係垃圾洗唔洗日日講

奇怪
今年才因為澳門留學生在台殺貓引起公憤
而出現排澳門留學生的話題
有禮貌部分應該係真
至少就曾接觸的澳門人（本土）
禮數的確會做足
而聽聞在澳門的福建人（移民）就很不會做人
特別愛拉幫結派打擊其它社團
而且做野都特別囂張過人

係

✓✓

澳門狗成日扮香港人我就知

澳門人表示

：我係澳門人

下個post 台灣人各方面好過香港人？

返去搖骰盅啦澳門狗

屌完台仔屌澳仔
要港獨呀，唔係樹敵呀

戰法牧3個去打大佬
但一路打一路自己人互屌話對方廢係戰犯

向下睇台仔都唔夠
仲要睇埋澳門

係撚耶撚咩佢，係佢上頭派佢個網上耶撚
換個account佢就第二個profile

福建人

其實都幾中肯 講真澳門人口得咁少

soria: 澳門被放生很久了 是要怎麼囂張

台狗唔夠香港人打，要拉埋垃圾澳門人出嚟

全部都係支那人

澳門人人工普遍比香港人高
工作又悠閒慢慢來

澳門女呢？

樹咩敵啫，講到人地會幫手咁，台灣自己都搞唔掂

( Show Blocked User - 機界原種 )

唔知澳門狗係咪動物呢